# Stappenplan om een vereniging/konvent aan te passen
1. Surf naar https://github.ugent.be/ZeusWPI/durfdoen-2.0/tree/master/content/
2. Open de juiste folder: `verenigingen` voor een vereniging, `konventen` voor een konvent of `evenementen` voor verenigingen die een specifiek evenement organiseren.
3. zoek naar het bestand voor uw vereniging, dit is normaal `verenigingsnaam.md` of `afkorting van vereniging.md`
4. klik hierop en pas dit bestand aan
5. zorg ervoor dat je onderaan de pagina gekozen hebt voor "Create a *new branch* for this commit and start a pull request ..."
6. druk op de knop commit changes
